VTC岀左停課通告

VTC岀左停課通告，但有D工場堂今個星期同下星期都仲要反校上堂

反你老母

唔撚出咪defer囉